王亭之踢爆蘋果陰謀 - 馮睎乾

節錄

王亭之踢爆蘋果陰謀 - 馮睎乾

網上截圖

這幾天藍絲群組瘋傳一段長約十分鐘的影片，標題為「王亭之公開當年肥佬泥揾佢辦毒果的背景」，片中一位白髮蒼蒼貌似有點「佛相」的老人，端坐椅上對着鏡頭侃侃而談「毒果」創報黑幕，他就是王亭之。

今天的年輕人應該不知道王亭之是誰，容許我做個簡介。。。。。。。。。

亭老在影片說什麼呢？。。。。。。。。

第一回：夜半敲門也不驚。。。。。。。。。。

第二回：。。。。。。。。。（馮按：香港傳媒人中，能符合「九三年已成名」、「現在很厲害很紅」和「反中帶頭」這三個條件的人，五隻手指可以數完，是誰呢？猜中沒有獎。）

這位帶頭大哥漏夜趕來，。。。。。。。。

帶頭大哥說，。。。。。。。。

亭老問帶頭大哥，。。。。。。。

接着帶頭大哥說，確立報紙公信力後，就利用它來反共反中。此時，愛國者王亭之一口拒絕，聲稱有既定立場的報紙他沒興趣，果斷放棄了一千萬，即二十個豪宅。（馮按：高尚情操。）亭老說完這個故事，下一句是這樣的：「結果兩年之後蘋果日報出來了。」（馮按：其實跟前面的故事有何關係？）又言之鑿鑿說，蘋果日報拿了六億出來，支持一四年佔中，「如果當年我答應了當這份報紙的總編，這六億就是我的。」（馮按：六億之數，應該是用斗數算出來，否則亭老如何得知？）

以上故事，只要你不是弱智，已可區分真偽。整段片最可信的只有一句，就是亭老說沒有收中共的錢。這是肯定的，因為中共不會浪費金錢，收買根本沒有影響力的人。容許我斗膽挑戰一下大師：如果故事屬實，可以公開帶頭大哥的名字嗎？

我用紫微斗數算過了，您一定不會公開。